{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 라일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 注意事項としては、最大人数を超える場合、入室制限があり、週末と法定休日は金、土、祝日の前日であり、平日は日曜日から木曜日までです。 入室はご利用当日の午後2時以降から可能であり、退室後の払い戻しはできません。 料金は状況や人数によって若干変動する場合があり、ペットは立ち入り禁止です。 客室や施設はきれいに使用する必要があり、禁煙です。 午後11時以降はバーベキュー場と飲酒が制限され、飲食物とゴミは分別しなければなりません。 退室後、ペンション番人に連絡して点検を受けなければならず、施設物の破損が発生した場合、100%原状復旧および賠償をしなければなりません。 未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できず、予約をキャンセルする場合はキャンセル料が適用されます。 予約重複が発生することがありますので、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更が必要な場合は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認する必要があります。 追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超えた場合は入室および払い戻しができません。 レイトチェックインや業者物品の破損や紛失の際には事前連絡が必要ですし、ペット同伴できない業者もあります。 当日予約後、当日利用、または保護者同伴の未成年者の場合、入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 利用案内ではIPTVとWi-Fiの提供と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "週末と法定休日の利用可能期間は何日ですか？",
            "answer": "週末と法定休日は金、土、祝日の前日であり、平日は日曜日から木曜日までです。"
        },
        {
            "question": "入室はいつから可能ですか？",
            "answer": "入室はご利用当日の午後2時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室や施設はきれいに使用する必要があり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "午後11時以降はバーベキュー場と飲酒が制限され、飲食物とゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室後の点検や破損の対応について教えてください。",
            "answer": "退室後、ペンション番人に連絡して点検を受けなければならず、施設物の破損が発生した場合、100%原状復旧および賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できず、予約をキャンセルする場合はキャンセル料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約重複や予約変更についてどうすればいいですか？",
            "answer": "予約重複が発生することがありますので、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。予約変更が必要な場合は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超えた場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインや業者物品の破損や紛失時の連絡方法はありますか？",
            "answer": "レイトチェックインや業者物品の破損や紛失の際には事前連絡が必要ですし、ペット同伴できない業者もあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "当日予約後、当日利用、または保護者同伴の未成年者の場合、入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車や海水浴場の利用について教えてください。",
            "answer": "利用案内ではIPTVとWi-Fiの提供と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 732
    }
}